惠x係咪扮平扮有折

係咪當人平時買野唔睇價錢

邊撚到多於6折
定我中文差

大大個7折 6折 等人唔覺眼以為平好多
惠康真係cheap 過百佳

我識

一定有港豬信

惠康請咗數學天才

多於6折 咪7折8折9折
佢無錯喎

個價錢真係多於6折左個價錢

中文差